\begin{center}
\index{Strejk på Koff}
\subsection*{\large{Strejk på Koff}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{I natt jag drömde}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

I natt jag drömde något som\\
jag aldrig drömt förut.\\
Jag drömde det var strejk på Koff\\
och alla öl var slut.\\
Jag drömde om en jättesal\\
där alla satt på rad.\\
Så kom därin en bryggare\\
som harkla' sig och sa:\\

''Det finns inga ölburkar mer,\\
inte en endaste bärs''.\\
Och de som hörde på de sa\\
att detta blir en pärs.\\
På gatorna gick folk omkring\\
och drog från krog till krog\\
och alla vråla dom av törst\\
och svimmade och dog.\\